岩岩行過見人咁打鼓好有型

即刻想學

左邊個肥仔做乜柒哄咁前

high左野